情人節送2束花男［369］

每年都會記得呢單新聞
你仲講，仲講
唔知事後點解釋呢